老衲主張恢復宋朝，連登仔卻建立了送朝，以送頭為主

老昆十分認同

不是因為有了希望才堅持，而是堅持了才有希望

老除十分認同

第一個送撚走你條垃圾個頭走

老大表示沒有異議

送朝君主係邊個

南送港島區
北送九龍區

送朝精神

老B非常認同

送你上去先

關你撚事咩阿軍師

浪漫送頭 連登獨有

靚畫面 又贏